唔好再提割席, 根本就相輔相成

首先我唔評價今日是否成功, 6月9號開始每次我都有出席
其實由69遊行一開始已經有好撚多人出席, 經歷左政府漠視、白色恐怖、到今時今日暴力鎮壓後人數都冇減少過!!!
但好老實, 對方無論武力、戰術同道德下限都變左好多
初時對家係驅散為主, 仲會放水比你搭交通工具安全返到屋企而佢地都唔會衝入黨鐵, 唔會各區佈哂防等你地散水返去再捉
中期變成半圍捕, TG 放題但依然會比你散水走, 警權亦開始失控(槍槍打頭)
中後期一路唔批不反對通知書, 就算出都會突然一下子取消逼住和理非同勇武一齊困住再無差別捉人, 一對峙亦係各種槍同彈任射再打包圍
今時今日基本上批唔批不反對大家都會出黎, 只係好似今日咁批左不反對, 係16:00 地鐵突然亂捉人之後話混亂要16:30閂站同取消不反對, 要16:45 解散同即刻開始封馬路. 但係中環站已經閂左, 幾十萬人要點走? 就係要逼你地全部人行去第二個站,再用人多混亂閂下個站!!
大家都知其實商舖唔怕我地黑衫人, 示威者, 幾百萬人上街冇舖頭閂過門; 但每次班狗一出動, 商舖就即刻閂門都閂唔切, 而且每次都係"示威者"去提商舖要閂門保安全
我地宜家要解決嘅問題唔係鬼或者其他, 而係點全身而退, 機場20K同各種大逃亡我都行過, 宜家對家唔係淨係打圍捕, 仲加上左各站駐守 就算你搭到車返去, 一落車就會好易比人查

陣地打唔到
遊擊對家有車+鬼
解散又圍堵, 危險

唔該大家先解決眼前問題, 如果唔係每次扔Gear 被捕一路損失 我地會比人削減戰力
我明白大家知道法案重要性, 但如果通過左政府仍然係咁放任班狗咁濫權呢?
自己香港麻煩靠自己
光復香港 時代革命

以下開放討論

講漏左, 其實勇武好多時企係度保護大家
但和力非都一路支持住勇武, 所以根本唔需要割!!!

從來都係相輔相成 互相補足
感謝和理非嘅熱情主動 俾更多人認識呢場運動
感謝勇武每次都保護大家撤退 唔係你地幫手真係走唔切

會唔會慢慢轉成地下組織

咁樣繼續落去係死局
要贏一定要係主動出擊，拎番主導權
每一次我地都係單方面折損，對方冇捐失，可以點樣突破？？？

以後請大家主動快閃攻擊死物，或者麻包袋接收工
至於唔敢打既人應該去做宣傳/捐錢/法律或醫療支援，而唔係塞係後面阻人走
係現階段已經唔係人多就贏到

我想講頭先係遮打去PP 方向, 公園位置只有10 隻防暴狗,我同一眾手足係同佢地近距離對峙左一陣, 但後面嘅手足冇上黎 否則我地可以做主動

今日真係幫左好多和理非安全徹退

好難, 我一路都孤狼行動
但即使我見有人有組隊, 好多出黎FULL GEAR 嬉戲 有事就走最快
所以冇地下組織會出現到, 暫時

巴打睇返我#6 個回覆, 大家有爭取到個機會嬴士氣